新買P記分體式嘈撚到仆街

屌你老母專登夏天換兩部分體式
對自己好D同孝敬屋企人
點知就惡夢開始

P記3/4匹 一次過買兩部同型號同匹數裝係兩間房
一部有問題 一部無問題

有問題個部室內出風機肉眼睇傾斜左三度
第二日已經發現室內機有好異常機器運轉聲
而且室外機運轉時, 室內機會有明顯更大既機器運轉聲轉20-30秒 (比較起無事個間房個部)

然後叫左P記代理檢查人員上黎睇
睇左兩睇就話部機本身無問題
但佢話駁去室外個條銅喉被室外機頂同機槽夾住
有機會令出面既聲傳入室內機
所以話唔關冷氣機品質問題
轉而叫我地去搵安裝公司跟進

而家未等到安裝人員上黎檢查
又發現有新既高頻率既怪聲 (形容為啜啜聲/吱吱聲之間)
我自己係咁望係邊到黎時發現係出風位入面個風扇發出既
我趁佢轉時試下用人手停一停佢, 的確即刻停左

另一間房的冷氣係十分正常
冇以上兩種怪聲
P記又話唔係部機問題
而且發現所有聲都會越黎越大
我自己本身又係醒訓的人
先的起心肝換分體式
點知而家仲撚煩

有冇巴打有做冷氣經驗/相關經歷
我應該點解決?

想搭單一問
如果室內出風機傾斜會唔會有影響

室內機係特登斜少少
方便去水 好似係

但另一間房個部水平安裝
亦唔見有其他雜音
上網search過都有機會係水平問題

唉 我都唔知 好煩惱

唔止分體式，上年買左兩部窗口式都好嘈，上到黎仲話匹半部部都咁嘈

窗口式都仲有得講
連分體式都嘈
咁我真係換黎做乜

如果死磨爛磨有無機會換到機
真係好撚嬲

打上cs
錄音 唔講粗口
再同佢講 「 唉我唔識處理，你自己同記者講啦」

我已經唔識分係安裝定手工問題

緊係有大嘈大啦嘈P記啦
一句安裝問題就打發你走
清你都幾好蝦

個時我都有理論
而家唯有睇下安裝個到認唔認有問題先
無再屌P記

安裝又外判先唔會理你
拍下囉柚就做下一單
除非P記施壓

窗口真係太嘈

屌,你個名

P記係panasonic?

yee

咪話搵左cfu 再搞都冇改善囉 佢鬼知你有冇搞咩 又唔係佢裝
老老柒柒叫佢包埋拆裝換

巴打咁睇唔開買p記分體機

室內機應該係風扇摩打有事

p記維修保護好撚on9

上次買部乾衣機入面個滾筒穿左，我打去嘈，佢check完換過部新比我